[TONICK] 碌鳩變大 手臂加快搖動搖擺 狂射吧 要快

碌鳩變大 手臂加快搖動搖擺 狂射吧 要快

靜聽女優的淫言
耐看舊種子愛片
摸不了那雙波 都總算望見
在最後章節 完美 摸透 兩點

月尾就開始曳曳
夜裡讓窗簾放低
暗夜打一炮 碌鳩太雄偉
讓以後比劍 能夠 得意 發揮
精不會浪費

掹高隻袖 鬆開褲頭
FING下你賓周

很想插吧 跟耳機裡CHOK出天際
這一秒 跟著腦海裡屌西
J 一晚 打破你先例 Wohoohoo
Let's Jerk

邊間教會

不過chorus唔錯